成日話班婆婆靠賣紙皮維生，依家無人收，班婆婆係咪轉左靠光合作用維生

汽水罐

班捨荒呀婆大撚把錢
Full pay 買樓都見過

人地婆婆主要旨在為香港環保出一分力
唔通真係貪你個幾毫字一公斤

笑撚左

植物人先係靠光合作用

為興趣咋

可能進化到食紙皮維生

有呀婆餓死街頭未

食紙皮就唔會成街紙皮啦

但求打個和？

唔靠賣紙皮既收入維生
係靠賣紙皮呢個行為維持生存動力

咁近日有無大量老野離奇死去

唔會 俾人call 白車送唒入醫院

講你又信，低能架？